[今次又想點解釋] 明明正線無阻礙 黑警偏偏選擇逆線行駛

雖然條片落咗快鏡
但無改黑警揸鐵馬逆線行駛呢個事實

真心唔L明
當其他狗車可以正常喺佢哋條線向前行
點解唯獨有幾架鐵馬可以咁霸到逆線行？
係咪皇軍真係大撚哂？

佢哋會答你因為戰術需要所以咁做，不過個答案係咩都冇意義，總之狗就大晒錯都係市民錯

著左燈係大撚晒㗎啦 oh sorry 依家狗係恐過人㗎啦

禽日先停係巴士站中間 其實前幾個車位係無巴士站都要停係站中間
地點沙田圍馬鐵站

香港皇軍真係大L哂

已經訓斥咗，下一條問題

明明正線障礙沒有 黑警偏要走
暴走黑警亂行 為何還合法

兇
恐

今時今日仲拎點解釋黎打飛機